第一日翻工，請問下午使唔使翻

啱啱打去 office電話，無人聼

咁我下午翻唔翻

唔洗返啦 電話都唔聽你知咩事

聽日都唔洗

睇合約，不過正常要返

返!

利申: 我係你老闆

唔返
以後都唔洗返